[正視聽]關於罷食

重温一下黑心食品先
地溝油，大頭奶粉
三聚氰胺，黑心染色饅頭
頭髮醬油，過期肉類
有毒白桃水果罐頭

以上係咁多種類係結果，但最重要原因係無良心

食品生產商，連鎖食店 最重要係良心[/size=5]
罷食唔止係因為佢無良心，係我地明白無良心，[size=6]只向錢看既餐廳，為左錢係可以無視食客利益[/size=5]

[size=6]罷食藍絲餐廳救港
同時係保護緊自己健康

文宣組幫幫手

自己推

1/10見

28/9
29/9
1/10

文宣組

推啊